Instalação requer o nodejs instalado na maquina

para instalar as dependencias do back end, abra o terminal dentro da pasta e rode: npm install

Após a instalação das dependencias, rode no terminal: npm start

Um servidor será aberto na porta 80 de localhost

Acesse http://localhost para visulizar a pagina em execução